s8, s9用咩mon貼

有冇聽過uv 貼?
要落膠水再照燈，好似幾好
你們用咩mon貼?

sor,棵機中

作為一個三星fan 係唔會用mon貼
因為都用唔撚到

idog見識少 衝出嚟柒

唔用